「突發」麥當勞重推板雞

哇屌 狗衝

買一打

屎都狗衝

買幾打

竟然重推板雞
正呀屌